突發！網爆前支那國家副主席李源潮自殺身亡！

亞視報導江澤民死咗添

樓豬專貼垃圾clickbait 拉

突發！美國太平洋艦隊司令：支那9敵意越過中線 美軍即可開火

條link標題已經係
美1950年劃下台海中線…解放軍「有敵意」跨越 美戰機可迎戰開火
佢特登唔po 再fake人話突發